<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><?xml-stylesheet type="text/xml" href="/feed.xslt.xml"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><generator uri="http://jekyllrb.com" version="3.3.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2019-06-15T13:54:06+03:00</updated><id>http://localhost:4000/</id><title>МАИР – Профессиональная сборка мебели</title><subtitle>Профессиональная сборка мебели, квартирный переезд, помощь с упаковкой вещей и вызов мастера для решения домашних проблем - услуги специалистов МАИР</subtitle><author><name>{&quot;name&quot;=&gt;nil, &quot;email&quot;=&gt;nil, &quot;twitter&quot;=&gt;nil}</name></author><entry><title>Мебель, изготовленная по индивидуальным размерам</title><link href="http://localhost:4000/2019/02/03/Mebel-izgotovlennaya-po-individualnyim-razmeram/" rel="alternate" type="text/html" title="Мебель, изготовленная по индивидуальным размерам" /><published>2019-02-03T00:00:00+03:00</published><updated>2019-02-03T00:00:00+03:00</updated><id>http://localhost:4000/2019/02/03/Mebel-izgotovlennaya-po-individualnyim-razmeram</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2019/02/03/Mebel-izgotovlennaya-po-individualnyim-razmeram/">&lt;p&gt;Однотипные, безликие и скучные интерьеры ушли в далёкое советское прошлое. Сейчас каждый человек старается придать своему дому индивидуальности, уюта и функциональности.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://localhost:4000/images/clients/individ/blank_project_99.jpg&quot; alt=&quot;МАИР замер и оценка перед сборкой&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Даже типовую малогабаритную квартиру можно сделать максимально комфортной и удобной, если правильно и со вкусом подобрать предметы мебели и декора. Для этого многие люди отказываются от мебельного ширпотреба и готовых гарнитуров, которые продаются в огромнейшем ассортименте, и выбирают изготовление мебели на заказ под индивидуальные размеры.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Когда нужно делать мебель на заказ?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Каждая комната имеет различные конструктивные нюансы и функциональную нагрузку. Чаще всего заказывают кухни, поскольку это помещение должно быть максимально функциональным и комфортным. Сложная геометрия помещения, наличие выступов, ниш или коммуникаций значительно осложняют оформление пространства. Единый гармоничный ансамбль можно создать только мебелью, изготовленной под собственные размеры с учётом требований и пожеланий клиента. Это поможет скрыть все недостатки конфигурации стен, выравнивая геометрию кухонного пространства.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://localhost:4000/images/clients/individ/011.jpg&quot; alt=&quot;МАИР индивидуальная кухня&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://localhost:4000/images/clients/individ/02.jpg&quot; alt=&quot;МАИР индивидуальная кухня&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://localhost:4000/images/clients/individ/03.jpg&quot; alt=&quot;МАИР индивидуальная кухня&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://localhost:4000/images/clients/individ/04.jpg&quot; alt=&quot;МАИР индивидуальная кухня&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://localhost:4000/images/clients/individ/05.jpg&quot; alt=&quot;МАИР индивидуальная кухня&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://localhost:4000/images/clients/individ/07.jpg&quot; alt=&quot;МАИР индивидуальная кухня&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://localhost:4000/images/clients/individ/08.jpg&quot; alt=&quot;МАИР индивидуальная кухня&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Спальные гарнитуры, изготовленное в одном экземпляре, помогают создать помещение, где человек может полностью расслабиться и полноценно отдохнуть. Стандартные модели часто не очень высокого качества, имеют много зазоров и не рассчитаны на удовлетворение конкретных требований клиента.
Шкафы можно изготовить различных размеров и конфигураций, с нужным количеством полок и выдвижных ящиков, с фасадом различных фактур и цветов, с качественной и долговечной фурнитурой и прочее.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://localhost:4000/images/clients/individ/11.jpg&quot; alt=&quot;МАИР индивидуальные спальные гарнитуры&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://localhost:4000/images/clients/individ/12.jpg&quot; alt=&quot;МАИР индивидуальные спальные гарнитуры&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://localhost:4000/images/clients/individ/13.jpg&quot; alt=&quot;МАИР индивидуальные спальные гарнитуры&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://localhost:4000/images/clients/individ/14.jpg&quot; alt=&quot;МАИР индивидуальные спальные гарнитуры&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://localhost:4000/images/clients/individ/15.jpg&quot; alt=&quot;МАИР индивидуальные спальные гарнитуры&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Таким образом, производство мебели на заказ по индивидуальным размерам, помогает убить двух зайцев – она создаёт партикулярный, уникальный интерьер и полностью соответствует требованиям заказчика.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://localhost:4000/images/clients/individ/Pis`mennyj-stol-sovremennyj-003.jpg&quot; alt=&quot;Сушка с регулировкой (отступ планки) — кухня&quot; /&gt;
Даже если требуется изготовление только одного предмета как, например, письменные столы, то его можно заказать с учётом общей стилистики помещения, никто и не догадается, что он был приобретён позже и не является частью общей задумки дизайнера.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Преимущества изготовления мебели по индивидуальным размерам&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Плюсов у этого способа в оформлении комнат разных размеров и конфигураций, множество, среди которых особенно выделяются следующие:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Производство осуществляется под ключ, то есть все этапы (замер, изготовление, доставка и сборка) выполняются изготовителем. Недочёты устраняются производителем за свой счёт, и заказчик ничем не рискует.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Неограниченные возможности проектирования мебели. Она может быть любых размеров, конфигураций, комбинаций цветов и фактур и стилистических решений от классики до хай-тека и лофта.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Клиент сам выбирает фурнитуру и декоративные элементы, которые больше всего подходят под интерьер.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Отсутствие зазоров делает мебель максимально гигиеничным, лёгким в уходе и не способствует накоплению пыли и развитию грибковых очагов, особенно в местах с повышенной влажностью.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Внутреннее строение шкафов можно сделать под потребности клиента, полки будут на нужном уровне, дверцы - открываться эргономично, а мойка, духовка или посудомоечная машина окажется на самом удобном месте.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Изготовление на заказ лучшее решение для небольших помещений.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://localhost:4000/images/clients/individ/337_original.jpg&quot; alt=&quot;МАИР индивидуальные спальные гарнитуры&quot; /&gt;
Такая мебель отличается высоким качеством, а компании изготовители не только предлагают гарантию качества, но и пост- гарантийное обслуживание.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;И конечно же мы вычитаем стоимость, оплачиваемую за отдельный замер, из конечной суммы заказа, так что замер и оценка становятся бесплатными!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На все проведенные работы дается &lt;strong&gt;гарантия&lt;/strong&gt;. Также, вы можете получить подробную &lt;strong&gt;консультацию по телефону&lt;/strong&gt; &lt;a href=&quot;tel:+74952310460&quot;&gt;+7 495 231 0460&lt;/a&gt; , заказать выезд мастера любого направления или эксперта на дом. Мы работаем по Москве и Московской области. Экономьте своё время — обращайтесь в сервисную компанию «МАИР — сборка мебели» !&lt;/p&gt;</content><author><name>{&quot;name&quot;=&gt;nil, &quot;email&quot;=&gt;nil, &quot;twitter&quot;=&gt;nil}</name></author><summary>Однотипные, безликие и скучные интерьеры ушли в далёкое советское прошлое. Сейчас каждый человек старается придать своему дому индивидуальности, уюта и функциональности.</summary></entry><entry><title>Белый цвет мебели</title><link href="http://localhost:4000/2018/01/26/Kakogo-cveta-vybrat-mebel/" rel="alternate" type="text/html" title="Белый цвет мебели" /><published>2018-01-26T00:00:00+03:00</published><updated>2018-01-26T00:00:00+03:00</updated><id>http://localhost:4000/2018/01/26/Kakogo-cveta-vybrat-mebel</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2018/01/26/Kakogo-cveta-vybrat-mebel/">&lt;p&gt;Какого цвета выбрать мебель? Как обустроить комнату, дом? Цвет мебели! Обратите внимание как цвет меняет дизайн, позволяет сделать маленькую кухню, гостиную или спальню визуально больше и просторнее.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/clients/belii-cvet-mebeli.jpg&quot; alt=&quot;Гармоничная белая мебель&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Дизайнеры часто повторяют, что темные цвета в отделке зрительно уменьшают комнату, а светлые, наоборот, увеличивают. Обязательно следуйте данному совету – и не прогадаете.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Сделайте потолок и стены светлыми, можете выбрать белый цвет. Так границы в вашей комнате будто бы исчезнут, и она станет воздушной и легкой. Еще один выигрышный прием – использовать холодные пастельные оттенки синего и зеленого, которые визуально отдаляют предметы в пространстве.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/vp/16f34cc4559fe1044187ef1290f3831f/5B06A8D4/t51.2885-15/e35/26868975_1518192518229281_4628619614186635264_n.jpg&quot; alt=&quot;Белый цвет символизирует&quot; /&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>{&quot;name&quot;=&gt;nil, &quot;email&quot;=&gt;nil, &quot;twitter&quot;=&gt;nil}</name></author><summary>Какого цвета выбрать мебель? Как обустроить комнату, дом? Цвет мебели! Обратите внимание как цвет меняет дизайн, позволяет сделать маленькую кухню, гостиную или спальню визуально больше и просторнее.</summary></entry><entry><title>Что важно помнить при сборке?</title><link href="http://localhost:4000/2018/01/04/important-things/" rel="alternate" type="text/html" title="Что важно помнить при сборке?" /><published>2018-01-04T00:00:00+03:00</published><updated>2018-01-04T00:00:00+03:00</updated><id>http://localhost:4000/2018/01/04/important-things</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2018/01/04/important-things/">&lt;p&gt;Решили собрать мебель?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://images.unsplash.com/photo-1503602642458-232111445657?auto=format&amp;amp;fit=crop&amp;amp;w=634&amp;amp;q=80&quot; alt=&quot;Идеально собраный стул&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Проверьте комплектность приобретенной мебели, чтобы вся фурнитура и сотавляющие были на месте. Проверьте мебель и детали на наличие брака.
Приготовьте ровную чистую поверхность. Лучше если поверхность будет твердая. Чтобы избежать появления царапин на мебели, предварительно очистите (вымойте) рабочую площадь.
Покройте упаковочным картоном чтобы не повредить ни пол не мебель, создав небольшую мягкую прослойку.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Всегда внимательно читайте инструкцию по сборке мебели перед началом работ, а не тогда когда уже зашли в тупик и незнаете от куда эти лишние детали. 
Действуйте последовательно, как того велит инструкция, шаг за шагом.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;При сборке мебели, не стоит перетягивать крепления, болты, чтобы не пробить или не повредить поверхность.&lt;/p&gt;</content><author><name>{&quot;name&quot;=&gt;nil, &quot;email&quot;=&gt;nil, &quot;twitter&quot;=&gt;nil}</name></author><summary>Решили собрать мебель?</summary></entry><entry><title>Как ухаживать за мебелью, чтобы она служила долго?</title><link href="http://localhost:4000/2017/08/01/how-to-care-for-your-furniture/" rel="alternate" type="text/html" title="Как ухаживать за мебелью, чтобы она служила долго?" /><published>2017-08-01T00:00:00+03:00</published><updated>2017-08-01T00:00:00+03:00</updated><id>http://localhost:4000/2017/08/01/how-to-care-for-your-furniture</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2017/08/01/how-to-care-for-your-furniture/">&lt;p&gt;Температурный режим в помещении где расположена мебель, должен быть от +2 до +40 градусов, не выше и не ниже, только в этих пределах. Относительная влажность воздуха должна составлять от 45 до 70%.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://images.unsplash.com/photo-1493663284031-b7e3aefcae8e?auto=format&amp;amp;fit=crop&amp;amp;w=1050&amp;amp;q=80&quot; alt=&quot;Мебель в комнате, уход&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Избегайте попадания на мебель воды в больших количествах. Это не относится к влажной уборке, если вы протрете пыль чуть смоченной тряпкой - это ничего страшного, но если вы пролили что то на мебель, или положили какой то мокрый предмет - это может негативно отразиться на состоянии мебели. Лучше сразу удалит воду сухой тряпкой или другими способами. Для протирки пыли лучше использовать тряпки из фланели или плюша, или чего то подобного.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Категорически не рекомендуется ставить на мебель горячие предметы без специальной термической подставки.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Берегите поверхность мебели от появления царапин, трещин, вмятин или другого нарушения верхнего слоя покрытия. Не подвергайте мебель механическим ударам, которые могут привести к сколу части мебели.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На стеклянные поверхности мебели избегайте нагрузки более 7 кг. общего веса.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Так же при покупке мебели, проконсультируйтесь у специалистов, какими средствами лучше обрабатывать поверхность мебели.&lt;/p&gt;</content><author><name>{&quot;name&quot;=&gt;nil, &quot;email&quot;=&gt;nil, &quot;twitter&quot;=&gt;nil}</name></author><summary>Температурный режим в помещении где расположена мебель, должен быть от +2 до +40 градусов, не выше и не ниже, только в этих пределах. Относительная влажность воздуха должна составлять от 45 до 70%.</summary></entry><entry><title>Как отрегулировать положение двери?</title><link href="http://localhost:4000/2016/08/12/adjust-the-door-position/" rel="alternate" type="text/html" title="Как отрегулировать положение двери?" /><published>2016-08-12T00:00:00+03:00</published><updated>2016-08-12T00:00:00+03:00</updated><id>http://localhost:4000/2016/08/12/adjust-the-door-position</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2016/08/12/adjust-the-door-position/">&lt;p&gt;Конструкция дверной петли создана с учетом того, чтобы дверь можно было регулировать в нескольких положениях. Ослабляя или затягивая крепежные винты, настраивая регулировочные винты, вы можете менять положение двери по горизонтали и положению относительно корпуса изделия.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://5.imimg.com/data5/RE/NY/MY-6433013/cabinet-hinges-500x500.jpg&quot; alt=&quot;Петля&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Для работы вам понадобится только отвертка.&lt;/p&gt;</content><author><name>{&quot;name&quot;=&gt;nil, &quot;email&quot;=&gt;nil, &quot;twitter&quot;=&gt;nil}</name></author><summary>Конструкция дверной петли создана с учетом того, чтобы дверь можно было регулировать в нескольких положениях. Ослабляя или затягивая крепежные винты, настраивая регулировочные винты, вы можете менять положение двери по горизонтали и положению относительно корпуса изделия.</summary></entry></feed>
